老老實實日本係各方面完勝韓國

日本料理冇一樣係唔好食 就算係日本7仔既便當都屌打香港大部分餐廳既嘢食
韓國料理我真係唔識欣賞 將啲最低級既食材撈埋一齊食 咩部隊鍋真係狗也不屌

日本人有禮貌好多 啲sales唔會西面白鴿眼 特別啲姐姐笑得好甜又溫柔
韓國啲女人粗魯冇文化 其實就同大陸婆冇乜分別 係整咗容加舊barcode劉海烈焰紅唇咁姐

科技方面 日本汽車電器牌子都係好受歡迎 你幾時會聽到有人話要買韓國電器同車

講到有特色既建築物 日本有姬路城 嚴島神社 清水寺 白川鄉 多多都數唔曬
韓國?
到今時今日仲見到有人哈韓真係睇唔透

韓國真係請我都唔去

狗也不屌